4月訓練時間表

腳
10 k
胸 膊 2k
10 k
背 手 2k
10 k
Rest

想係今個月內26分跑完5km
2k係做完尖跑番屋企
仲有20日，而家30分鐘5k

巴打搞咩?我都準備操

操5k?

操掌上壓,sit up個d姐
10k 之前都操過既, 不過操interval 係有效率d

仲有半個月練下長d先
下個月再研究點練

練黎做咩? 定係只係鍛鍊身體?

鍛鍊身體 諗住遲下考消防

有冇訓練時間表分享下
做一日腳又怕唔夠

好耐之前有操開,日日操,但次次一樣

二頭啞鈴 100 80 50
sit up 60 50 50
push up 40 40 40
dip 15 12 10
膊 20 20 20
之後越野4000

累死
只係鍛鍊下身體

pull up 都係3 set

都好全面

26分鐘5K唔難
加油

26 keep 住跑就一定ok

目標21

頂半年 希望一個月快1分鐘

見d post都係操大隻居多, 希望有個post係傾操體能

岩岩練進步好快,一開始55,操個幾月間歇48

有冇得大隻又體能好

通常操大隻體能都唔會差,但同真係操體能個d比就有段距離

練大隻多數做單關節動作黎谷大肌肉, 練體能多數複合動作

但跑得多自然會瘦

我都想操練體能
依家都係間唔中游下水咁
平時要番工都好難操盡

真係練體能仲辛苦，比練大隻要食多幾餐。
個frd玩三鐵，平時練跑練40k

應該唔會日日跑40k, 會好傷
有冇人分享下掌上壓, pull up個d點先進步得快